拯救香港

香港係我地既屋企
亦係我地既根
我地係依到長大係到生活
我地對香港人既身分引以為傲
今次修定逃犯條例無疑係將香港推向滅亡
一旦條例通過，我地既家鄉就正式成為過去
我地同時間都會成為屬於過去既人
因為到時香港會成為一個只係叫「香港」既地方
屬於我地既未來同我地所珍愛既香港亦會同時死去

總言之，香港既未來要靠我地自己去拯救。我相信大家都會有自己珍惜珍重珍愛既野，為在保護果樣既你會不惜一切代價去守護住佢。好老土咁講，我明白大家都好絕望，但唔好放棄希望，盡自己所能做自己認為有用既野去拯救香港。即使最後真係輸，一切都玩完，我地都一定要傷到敵人既一條毛，傷唔到都要掙扎。

推